如果今晚多人

我就幫泛民組織小組討論，然後引導佢地散水，解散

去